有無巴絲係好缺乏鈣

經常失眠 容易疲勞 鬱悶和煩躁

食植物

嗨

唔好咁

偷肉食

嗨嗨

唔好點。。

我好缺乏愛

你老婆唔見咗

溝女最高境界就係要條女溝番你(狗樣)

適用於靚仔

屌你老母

你有禮貌啦

我道歉 頭先俾人hack咗

你keith leung？

講到好似更年期咁嘅？

有160算高啦

唔識唔好亂講

難聽過粗口

我5p台 timothee...

你無？

我158

搞笑

高我0.9

要damn高頭先望到

想飲奶

你同佢講無用

你同我講無用

一瞓唔著就好易燥

糞唔糞得著都易。。

飲康鈣c啦！

fake ga dllm

熱牛奶幾有用 認真

過咗18歲每日吸收嘅同流失嘅只係打個和...

咁凍呢

牛奶只求打個和

on99

凍就

而我求打你老尾

同邊個講先有用

同返我講

牛

而你只求大奶

想忍

有就唔使求

深水埗出現唔好搭我膊頭事件

無睇
但見到有白頭佬係到
應該唔會怕無和事佬

笠水狗笑到我咇屎

有無精華呀

現在進行式

有精華再通知我

肥仔真係寧舍懶

滿心歡喜撳入黎
你俾呢句野我！？

西環紮辮叔叔：唔撚交差餉喇！

唔能有錯

好sweet

文字精華咁撚精彩？

帽毀我清白

有啲似長毛

得一個撚字 好克制

真拍拖都冇你地咁sweet

屌好好笑

點解你有得用特別版

連囝sp唔係浪得虛名

教我

用web版

hihi(ᵔᴥᵔ)

嗨鳩嗨

好盞鬼！！！

門仔唔缺？

樓豬腦缺鈣

屌

缺氧

隻豬好搞笑啊！！！

你有專屬icon

好得耳
同你餅印錦

望下上上邊 似係你專屬

上邊！

算 柒咗。

好撚抵死

cpr

車路士

我冇

準備喺屋企整個lennon door

lennon window

內部文宣+無聲抗議 分分鐘瞓街

肥仔會收留你

？

Just to say hi,hi hi

我曼收佢架垃圾車皮啦

佢地不嬲同居

我利笑而不語

我148.5

夫唱婦隨

ching有冇諗過重刷

on9留番比你

salah回哂塘

無
呢個身高幾可愛
之前男朋友16×都高我一個頭

vvd>>

16x

唔知典解我覺得fcup係天相

maguire真
vvd之後中堅賣到貴一貴

16x都有人要

仲多ac過我

佢而家：

因為我好矮

唔及本人貴

絲打有無男朋友
有無都好啦
我介紹我自己俾你

唔使瞓？

[未fc]

咪就係咁 所以我得158....

俾盡500

屌屌...*吸氣*屌...*吸氣*你老母！！

追po啦豬炳

直角多數係

之前個個16幾啫
唔代表而家無 你先豬

你瞓係到可能好高呢

你個洗牙post我都有睇

如果你...*吸氣*知道...*吸氣*我...係*吸氣*邊個...

屌依家先見到隻手真係豬咁手

1.58cm

唔使理佢哋㗎絲打

而家我唔鍾意佢啦
因為無得日日洗

得2隻指

我好悶

得兩個鼻窿

但有2隻手

一個窿一隻手✋🏻😛🤚🏻

佢哋成日恰女人㗎

放心我係到 ❤️

唔洗理佢架絲打

S

原來係咁嚟

M

我地開間房pillow talk 好無呀
信我 好人黎

無撚阻住曬😡

如果你...*抽搐*知道...*抽搐*我...係*抽搐*邊個...

抽畜屌
如果你...*抽搐*知道...*抽搐*我...係*抽搐*邊個...

你咁撚肥咪報細數啦

你兩個唔好去死

你講個肚腩？？？

嗱嗱嗱 唔使理個肥仔喳

樓上係gay佬
樓下係佢老公

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

大鑊

唉 嚇撚失咗我bb啦
屌你地老母

米屈

講柒你都真係冇對手

仆你個街昏迷啊屌

點解你哋有新表情

update

好嘈

未更新前已經唔係好識用
更完更加唔識

同之前一樣咋嘛

🙏🏻

唔一樣
通知啲字細隻咗

我覺得大隻咗嘅鍾意丁屎咁die粒

218575唔係

所以唔鍾意

佢：抽搐

係
所有通知
接回覆 啲字好細隻

另外
知道唔知道點解認錯你係肥糖

我嗰啲反而大咗...
可以我default set到啲字最細
唔知...😓

係車頭喺一個post留言話 糖丶落葉、港女係一個人

車頭個世界仔都好信

而家知啦

糖糖正過樓主好能多-.-

落葉＝我就正確嘅

吓
好嘢

順便問埋，之前有個tg group 叫 圍爈係咪你開？

無開過group

究竟係邊個🤔

唔知無爐我圍

曾經以為係你

點解咁耐以嚟淨係入過1234個狼人谷仲要無埋

狼人谷

呢兩個月入咗26個谷✌🏻️

咁糖糖應該好靚

有？

得你冇

依啲嘅話文宣谷民間記者會谷地區谷都有入

唔想同唔鍾意嘅人玩

我知圍爐